我唔配擁有

。

是咪唔應該由你自己決定

你已經擁有我

無資格做人男朋友

咩樹

是

我唔知 但以前畀人玩太多次 搞到依家唔信了
突如其來嘅溫柔 我未承受得住
我呢種人 唔值 唔值 唔值⋯
我好怕再受傷 想自私 我攰啦 唔想諗咁多嘢
單身很好 孤單得像條狗 習慣了 不怕 做自己喜歡做的事 氹自己開心 搵想見嘅人

係 唔會再搵其他人了浮狗J

甚麼

我過幾日食咗你先

係 自己都未顧掂自己 同埋個心三心兩意 唔可以玩弄 不可以不可以

我呢種人 唔值得

我擁有甚麼？ 沒有 到最後都係得返自己 哈

幫你趕走基嘅浮狗

你是什麼人

孤單的人

保護我

唔好放棄
唔好逃避
好好咁去回應佢
冷靜去感受佢係認真定係玩
睇清楚佢做唔做到應承你嘅嘢